{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 호수와소나무스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟が他の利用客に被害を与える場合はご遠慮ください。 予約特典としてはスパ/ジェット機の利用が可能であり、個別バーベキュー利用も可能です。 個別バーベキューの利用は、一部の客室では不可能で、共同バーベキュー場をご利用いただけます。 カフェや売店が必要な場合、ペンション内にgs25コンビニがあり、食事は隣の食堂でできます。 駐車場もあり、周辺では明成山や山頂湖など、多くの楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "直火方式で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟が他の利用客に被害を与える場合はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェット機の利用が可能であり、個別バーベキュー利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は、一部の客室では不可能で、共同バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェや売店はありますか？",
            "answer": "カフェや売店が必要な場合、ペンション内にgs25コンビニがあり、食事は隣の食堂でできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺では明成山や山頂湖など、多くの楽しみどころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 552
    }
}